唔超頻 係咪用原裝cpu風扇已夠

係咪原裝cpu風扇已足夠？

乜嘢u先？

啱 咩u先

5600x 原裝cpu風扇 89度

通常原裝個風扇都係偏嘈

整走把風扇
留返舊 heatsink 被動散熱is ok

用石頭散熱好啲

係, 你粒3600用返原廠都冇咩問題，不過通常原廠散熱差

利伸：舊U r5 1400 用原廠玩3A平均70幾度

咁涼
amd話95度都冇問題

去youtube睇下自己粒CPU review先,比較下full load溫度.
電子野都係散熱好,壽命會長d

3600 平平地2舊買個散熱好好多

如果有任何娛樂用途一定唔夠
買個cheap雜牌塔散都好過乜都冇

過熱會降頻喎

樓主唔好聽佢地講。咁佢跟個原裝唔通連正常用都唔到咩
佢地個個扯到行晒咁肯定唔夠啦

咁都要睇返樓主本身需求ga
有budget用個好d散熱器,真係會好d嘛

咁我地討論黎無結果。佢又唔講點用。佢下下24小時有6小時剪片output扯到行晒乜原裝都唔夠啦

原廠散熱有邊隻唔係垃圾？

送既野差都係正常 唔係窮到連幾百蚊都無既 肯定買個塔散好過原裝多多聲

咁佢主題既意思我feel到佢唔想扔左個原裝佢呀嗎

咁啲人話煙條熱乜春？

Intel同AMD真係唔同聽聞Intel原廠裝左等於冇裝

intel唔知啦
amd有耐高溫設計

我粒i7 8700 未高過80度

Btw 5800x 上Arctic 360 超到5GHz 都70幾

我5800x唔OC,照買DEEP COOL Assassin III壓住

我粒10900kf 用X73+ 3把A12X25
avx full load輕鬆9字頭

厲害厲害